佢會唔會俾人掉落海->資深法醫副教授馬宣立：陳彥霖不是溺水致死

佢會唔會俾人掉落海->資深法醫副教授馬宣立：陳彥霖不是溺水致死

佢有份驗屍？

掉落水咪又係浸死

我懷疑係個的士司機

邊個找的士司機嚟作證?自己申請?